以今明兩年區會立會選舉為前題，林鄭唔落台先係香港人最大助攻

留低林鄭坐呢個位，等民憤維持

著眼於 警察暴力鎮壓 同 醫管局出賣病人 釋放義士 先係我地應該做。

登記做選民 確認選民身份
今明兩年打好選舉戰

其實我想講佢DQ你唔係好簡單就得啦咩？

以而家既民意刺激下，佢做呢d舉動先係大錯

比機會佢做錯，猶如請君入甕

換走左個廢既，但黎個仲西既咪仲差。

攻心為上，林鄭經此一役有所避忌，要大柒佢唔難

保蝗班仆街驚撚死

講到咁撚長遠，我淨係諗到佢個記者會應該係提一提我哋過兩日就係deadline

打幾條戰線，醫管局，毅進署，保皇黨。三線齊下，捉住民意風向先贏到

push

其實叫林鄭下台這口號可繼續，但真心覺得林鄭不必下台，一來因為她下了不知甚麼人上去做甚麼，二來她愈不退愈公開多謝建制，建制就愈尷尬有利選舉

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

係呀個個都話依家民意但係選舉唔係依家嗎

推

但小心香港人好L健忘，過兩個月就唔記得，得別老一輩

其實成日叫777落台嗰啲應該冇留意足球

間球會個老細係閪嘅,就算你換幾多個敎練,球會嘅成績都係唔會變好